LEX
	Lex é um programa que gera analisadores léxicos. Ele é geralmente usado com o yacc, um gerador de analisador sintático. Escrito originalmente por Eric Schmidt e Mike Lesk, ele é o gerador de analisador léxico padrão em diversos sistemas Unix.

1. Como Instalar
	Para instalar é necessário ter o GCC instalado e é executado da seguinte
		forma via terminal:
	$ make

2. Como Executar
	$ lex <FILE>.l
	$ gcc lex.yy.c
	$ ./a.out
